拜登呢兩日算唔算證明左環保係政治騙局

借環保採購中國太陽能板 開放電網

cut鳩自己7萬個職位

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

重返巴黎協議

以前細個覺得美國人好勁
上年開始改觀
依家直情覺得美國豬真係弱9智
同香港人台灣人完全無得比
抵撚死啦美國豬

咪撚癲啦你

開放電網真係賣國到癲 俾機會中共掌握你國家基建

agger

如果共產黨暴政降臨到美國 你仲有得笑？

國家安全都唔及環保口號

美國係企業主導，唔係政府
（其實也唔係人民）
小政府，大市場

站在美國站場，故意不會親中。
但站在企業站場，親中反而正路。

你唔乃中，IBM，INTEL，APPLE等國際大企業話我咁大個廠在中國生產，你靠害呀。

你迫我過黎美國，害我無得節省成本，我就搵辦法搞你啦。

2021年仲講 小政府 你都傻既

中國太陽能板產能過剩呀，不過傳緊會開發森林做太陽能板發電網個到唔知會唔係真

改名啦屌你

美國就每年送750億出去仲要減排放
支那就可以2030打後先減排仲要有錢落袋

美國班大愛左膠表示：俾D時間biden，佢剛上任未習慣；對佢有D信心，佢會變好的

放自己血比支那休養生息

一切都係錢作怪
搞到國民失業推環保政策，同環保少女一樣天真

現在開始話返大政府，所以先有制裁。

不過其實美國一向崇尚私人企業制度，最勁的幾間大學都係私立。

站係國際大企業站場，政府玩制裁當然就想屌柒你。
所以trump trump俾人封account。

最撚好笑係信支那會遵守協議內容

借環保賺大錢既金主偏偏係碳排放最多既人

連登左膠一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「小黃左，你又死撐拜登了！」他不回答，對櫃裏說，「要兩盒口罩，十支搓手液。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又上推特連登為拜登解圍了！」小黃左睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你上連登叫人給拜登一點時間。」小黃左便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「給一點時間不能算死……死撐！……政治的事，能不給時間麼？」接連便是難懂的話，什麼「兩黨共識」，什麼「愛侵力」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

支持習大大盡快收伏整個美國列入省份
我地日明屌白左鬼妹

我無笑過 係果隻olivia 笑

有無建議

做左咁多年副總統咁多年經驗都唔習慣真係炒得